急！民間記者會國安法問卷唔夠人呀！

今晚2359deadline啦！
二十萬都未有啊喂
快啲share俾親朋戚友填爆佢啦！

推呀

可唔可以推上熱門呀

P牌推唔到啊

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

連登係咪冇人睇架

次次都on99推十次都冇人理

連登已死

多謝ching

最近連聲援po都無人推你就知

P牌開po 9成垃圾

推

唔該ching

未填個啲幾時填？

過左先填好冇？

推多幾下得唔得

PUSH

幫推

幫推幫推幫推幫推

push

填ED

傳送門

多謝手足

Push

推推推

唔該晒咁多位巴打

好人一生平安

tui

做完，推

幫推推呀

上左熱門 再推 推呀

P牌真係好可悲

推
而家差幾多

pish

再推 推呀

推推推推推

幫你推

推！

汽車推推

完成✅

推呀推 快啲做呀各位

推！！！

認真 我話你知點贏.......

有咩用呀，就算百分百反對又有咩用呀

五毛

同我做左佢先 唔做講經咩

無以為報

唔好俾佢 停啊

真係冇用呀

今日推左未？

推 未做嘅快啲去做

推啦好嘛？

填完幫推

伯母生你出黎都冇用 rip

唔好淨係推呀記得填！

對唔住，真係冇用，唔想俾假希望俾自己

一早做咗，推

再推

已填.推

上唔到去

psuh

鬼鬼地

推完填 填完推

幫推幫推

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

push!!!!!!

已經填左，提醒大家要睇清楚問題答，唔好貪快。
另外P牌唔係就算十連都無用咩，都推唔郁。

幫推依個

廿萬！

做了

成班淨係係到睇啲狗柯尿

推一推

填左

done

係呀

推啦
大家whatspp去親友group啦

Pin this please

推極都推唔上去

Already

推啦喂

狗狗屙尿有咩好睇

點解咁都推唔到上去咁奇怪

幫推！

push 啊
Ig share畀多啲人啦

岩呀
要lun曬成條問題先好答
唔好鳩填

做咗啦 幫你推

推，填呀填呀填

天滅中共

又再上左啲了多謝咁多位巴打幫手

美國肺炎咁得閒五毛都幫吓手填啦

填！

一人填一份一千人就填一千份
好快廿萬

快d填

推 未做快啲做 做左share俾人做

做完就推推完就share！

1

一早做咗，幫推

咁做乜嘢先有用
一息尚存抗爭到底
你咁就放棄對唔對得住其他手足？

繼續推

Pish

推推

推啊

利申: 做咗

推推推推

已做

推呀 快d做

我就推左同做左啦 你推左做左未?

填呀

幫手一齊推！

Push push

我就來堅持唔到落去啦，我還想活落去

見你推唔到咁慘就幫吓你

和你推

已做，推
Share埋比frd

Tui

支持國安法嘅填唔填好？

推上去。

做左啦已經

做完推一推

share條link出去啦
whatsapp facebook TG

Done

快啲做

已填
推

Twitter又唔做 問卷又唔做
網上任阻你少少時間咋

?

ok

pish
幫手填咗佢

Your response has been recorded.

填左喇～推

已share

邊個仲未做 快手

推呀 之前狗衝聯署啲人去咗邊

ON9, 學下人地保黃黨，9UP 2句話好多人支持咪得LAW, 成日攪問卷簽名浪費時間
人地要聽就幾少人講都會聽，人地要唔聽，你700萬人都唔會聽架LA

填咗 push

推
未填快d幫幫手

土

Push
Forward出去啦

PISH

推上去啊屌!!!

推上

done and push

幫手推

做左

已填

up

Done and Push

poiuyg

推
傳送門

做左都推post同fwd比人啦!!!!

差少少

Pushhhhh

推推先

依家幾多人到

推呀
Share比多d人簽

Share左比朋友

推啊

DONE

推！！！手足快簽！！！對家開行宣傳機器，我地唔可咁輸蝕

推呀屌

已做再幫手推推

OKOK

piah

推多次

ok push

又推吓先

P

做咗

推呀 ig 已經狂出 story

做完一推

做